其實班黑警專登9up 引你班傻仔討論

唔係特登講錯100支汽油彈嘅話，段新聞大家可能睇完就算，未必會fwd出黎

笑左大半日到依家仲笑緊，好似執到寶好咁，其實你班傻仔幫黑警宣傳緊

香港人每日抗爭任務：
1. 笑黑警柒
2. 抽獎

好似笑多兩笑 班黑警會俾人制裁咁

講左好多次 班黑警講野幾柒幾離譜 都唔需要討論
討論啫係幫佢地宣傳謬論

又有人上黎帶風

尤其4點大話會 根本唔洗再討論